[突發]北韓在邊境發放神秘訊號 通知在韓間諜(有訊號內容)

東北亞情勢持續升溫！今天（14日）凌晨傳出美國總統川普動用「炸彈之母」轟炸IS，最近受訪又向北韓嗆聲要派「無敵艦隊」，警告他們最好不要輕舉妄動，但北韓卻反嗆根本沒在怕，領導人金正恩不僅親自視察軍演，地下核子試驗場也動作頻繁，而明天（15日）「太陽節」剛好是北韓的重要節日，將紀念已故領導人金日成的105歲冥誕，北韓就選在今天透過廣播，向駐紮在南韓等外地潛伏情報員播放神祕暗號！

根據國外媒體報導，在今天南韓時間凌晨1點45分左右，從北韓發射的廣訊號出現了一段暗號，經過分析後，那段神祕暗號的內容是「從現在開始，為了27號探查隊員的遠距教育大學情報技術基礎，放送複習課題，823頁第69號，467頁第92號，957頁第100號」，持續播送了10分鐘後才結束。

據了解，北韓這種暗號廣播曾在2000年6月15日時，在南、北韓兩方領導人會談後中斷，可是在去年6月又開始恢復播送，並向駐紮各地的情報員傳遞訊息，而這次的暗號是今年的第12次廣播。

此外令人在意的是，在明天的「太陽節」上，北韓廣邀60多個國外媒體和100名記者到場採訪，他們都被告知當天會有「重大事件」發生，但詳細內容卻保密到家，有外界就推測，北韓有可能會在節日當天進行核子試爆或飛彈試射，以彰顯自己的權威。

從現在開始，為了27號探查隊員的遠距教育大學情報技術基礎，放送複習課題，823頁第69號，467頁第92號，957頁第100號

赤道?

南韓有好多北韓特務潛伏

823頁第69號 launch?
467頁第92號 I said
957頁第100號 lunch.

Number Station

神秘訊號 但又俾人發現
姐係神唔神秘

要靠密碼本解密

維基解密 夠公開比人DL
你無pw唔會明

問題咪就係俾人解到密
如果有鬼頭仔就話姐

咁如果 只係幾個鐘既話 無呢本野係手都解唔切啦
唔同維基解密個d 咁公開無時間限制

美國佬要夷平北韓要幾多秒

同台灣一樣

細路，你明唔明佢訊號嗡乜春呀,唔明啊嘛,唔明咪神秘囉

去大阪捉幾件北韓妹拍水地獄
拍多幾套佢幫你解乜撚都得啦

比較廢既密碼係本書仔
比較勁既仲要有密碼機每次通信都轉一次解密方法好似德國二戰個時既enigma

要唔要搵圖靈？

823頁第69號 escape
467頁第92號 from
957頁第100號 north

823頁第69號 fuck
467頁第92號 the
957頁第100號 world

打就快啦

李克用
李克用呀
李克勤

急不及待想玩玩了

全世界軍事方面密碼都有密碼本，因為怕戰爭時候無電無電腦。

我都諗起呢個 sleeper agents

[img]

到頭來乜事都冇發生

呢d叫數字電台，而家大陸同台灣都有互射

雞龜骨滾羹

第3頁第6個回覆
第4頁第14個回覆
第13頁第8個回覆

伙記一籠燒賣。
暗號黎架，其實我叫蝦餃

Allahu Akbar

823頁第69號 = 吱
467頁第92號 = 吱
957頁第100號 = 噚

突發

等連登仔黎破解

似係書仔，不過都幾廢，一截就gg，50年代俄佬間諜已經用緊紙筆計數做暗號

無奇不有-數字電台

Allen Turning

個時其實成部密碼機比人起左送去英國先破解到

咩年代，仲用呢d通訊

有咩高見？